[黃店馬拉松]新蒲崗 - 肥仔銘茶餐廳

又係我地乞衣仔...
繼續黃店馬拉松

今次我係新蒲崗試下肥仔銘茶餐廳

去片

我地丐幫channel逢星期五upload新片

旗下有三大頻道
1. 【禾梨吃】馬拉松式試食荃葵青黃店

2. 【乞衣攝影】 用粉絲價錢 做出魚翅效果

3. 【大煉鋼】土法解決問題

如果各位巴絲心水黃店推介不妨PM我地去試下,希望係到同咁多位手足，巴絲一齊壯大黃色經濟圈同黃色youtube channel

YouTube:
IG: @beggaritch
Facebook: @beggaritch

鋪頭仲係到？！我印象好似無左

新蒲崗仲有冇其他介紹？

支持手足！！！

窩子，友利坊，合利，地道館.....

目測幾好生意添

Push

去肥仔銘唔食佢地個XO醬!?

我見到佢有賣,但有巴打介紹佢既咖喱

老實說 咖哩唔算好食
可能係我唔鐘意呢種煮法

但雞脾同西多的確係茶餐廳中上水準

呢間好撚正
成個新蒲崗最好食既舖頭都係黃店

除咗比人吹奏個間手拉麵

友利坊

放心好快有片

我想食西多士

Gchi!

我見到西多都好想食

炸脾

手拉麵藍店黎

XO醬仲有白咖喱

陳師傅

藍到仆街
小籠包太大又厚皮
唔撚知有咩咁好食

識食

嫌佢西多油多左啲
不過上次去食都聽住同枱係咁讚佢地其他野食 搞到好想再試下其他野

佢個通粉 好掛住

輕輕一推

明明XO醬先正

睇嚟真係要搞跟進報告先得

窩子去左兩次都太多人食唔撚到啊

窩子貴到仆街
之前係個到返半年工都唔捨得入去食一次

間野仲要好撚污糟下，狗也不屌

成日2點先去買lunch都仲要排隊拎外賣
新蒲崗黃店之首

Nuttea
紅米

Alba Cafe

推

但真係最撚正，咩鐘數都有人排隊（疫情前已經係）

waffle正到仆街

地道館其實就麻麻

夜晚係打邊爐 有做lunch 食飯個間都正嫁

大量藍屍玩嘢，訂咗唔去咪pk

仲有重光便當

係！
自家製

係咩 我一兩點行過 成日都見多位疫情前

我覺得車仔麵黎講 幾唔錯喎

咁最緊要見到有人食就得
唔岩feel 就食第間

肥仔銘xo炒野
係世界第一

咁嘅咖哩都叫好食+馳名咖哩.
拍片個兩個肯定係食開屎大

Xo公仔麵都正

路過買個 試下先

xo醬的確幾惹味